求幫手揾套戲

我印象中係呢三幾年內響香港上過嘅西片黎嘅
我淨係睇過條trailer
睇條trailer好似係講有個男仔返學識咗個女仔然後有好感但係個女仔唔知咩事失咗蹤於是個男仔就同埋班frd走去揾個女仔
有無人出手幫到我？

Paper town?

紙上城市？

中呀, 我有印象係同「紙」有關
謝兩位~!